鏝狗又比左幾多錢球證

4421 搵球證阻撚住錫非人

根本就唔應該計

明明改左例但照計入
仲有錫菲同金絲，狼隊一樣咁disallowed
鏝唔計

同情況轉做利物浦咪有人屌

有var 都唔吹返
真係痴撚線

只有利物浦係黑哨 其他隊 我睇唔到喎

你唔好將個別例子拎出嚟講！

唔係利狗冇討論價值

30可以嗎

對唔字><

鏝狗黑哨

比3分我地鏝狗執下啦

第一球球證幫埋鏝手迫甩個波

車多謝晒利鏝啦 一次過解決晒兩個爭四敵人

你都痴線 黑哨只會喺猁狗身上出現 其他隊點會黑哨

改左例係球證掂到波先要吹停
呢球球證都冇掂到波

好多未亡人

曼=司馬懿

阻住利物浦係為左大義
反正錫菲聯冇野爭 咪當幫下正義一方

多謝阿仙奴就真

下場利踢錫菲聯，黑哨俾鏝打斷錫菲聯道氣，咪又係為咗造俾利